「女」網紅變性36天後「啪啪啪」：終於體驗到性高潮的抽搐

變性成功的網紅「罔腰」原是男兒身，和男友鳳梨交往至今，飽受酸民看衰。她日前前往泰國接受變性手術，變成貨真價實的女人，男友鳳梨也全程愛相隨，讓她感動不已，所幸術後復原情況良好，罔腰更大方透露僅隔36天就和男友嘿咻，更首次體驗到「女性高潮」的抽搐感，讓她相當興奮！

罔腰時常在臉書上分享生活點滴，她勇敢變性追夢的故事累積不少粉絲，為了讓自己成為真正的女人，罔腰可謂吃足了苦頭。不過就在她術後一個多月後，就開心的在臉書上分享與男友有了肌膚之親，讓她驚呼「第一次體驗到什麼叫做抽蓄的感覺，我一直以為X片是演的，現在證明是真的了，超濕」，還逗趣比喻為是「靈動抽蓄」。

首次體驗到女性高潮，罔腰相當興奮，不過事實上，變性後3個月內最好不要發生性行為，還必須穿戴模具避免陰道口過窄。而變性後的她，在生活上仍有些不習慣，例如「練習如何尿尿」，才不會尿到大腿，目前仍在努力適應中。

竟然會濕還會抽搐
難道真係改到真女人一樣

打尿震咋嘛

#1 光之練金術師 • 2m

咪又係Gay

你真係屌？

當人傻?

你真識食

整個假西應該唔會濕

其實gay 佬係鍾意男人 咁但係佢變到成個女人咁 咁佢另一半仲鍾唔鍾意？

入水先識濕

用腸整好似會
但結果都係屌腸

扯左

其實佢個男友算係gay佬定萬能插

之前玩開後面，宜家忽又要換，要慢慢適應呢

其實都係插返個屎忽

屌，搞到我睇欣宜即刻硬左囉

仲可以出水
科技真發達

乜而加連G點都可以整埋

好似cammi

係咪刺激到前列線喳，雖然唔清楚會唔會切埋

真性轉系列

其實整到有幾奇
唔好太睇少科技
不外乎都係神經線
真西假西咪又係一條腸加神經線分佈

啲gay佬真係變鳩態

男變女有啲會用腸，有啲會將條J向內反做陰道
咁樣會爽完全唔奇

會唔會直接將前列線d神經接左去個新閪度

兩條友扯旗

咁都唔同女性啦

條仔都幾靚仔

最美人妖 俾你屌你地屌唔屌

唔鍾意

前列腺點同女性Skene's glands一樣
諗唔明陰陽屎忽鬼點用假閪高潮

用條J 剪開做個閪
應該有感覺

睇下欣賞下算，如果屌嗰陣見到條嘢係你面前Fingfing下真係唔開胃

真勇武

唔識野想問咁仲算唔算gay

係咪要裝個灑水器

科技真偉大

唔算啦

佢地上過康熙

重點係 呢個世界上無人會証實或知道女高潮同男變女高潮有咩分別
所以就算一樣都唔奇 無人証明到

睇過片 條女好驚嚇

百變星君

第一個回覆的重要性

咁係咪gay?
不過條仔算好樣啦
食仔食女都大把路數

以前睇過手術片個新陰道係條丁既皮反番入去造成既
可能依家有新技術

咁個男友係gay定唔係gay?媽我好亂呀

咁究竟條仔鍾意男定女
之前屌屎眼 依家對住個女人樣同系又扯得起？

靚過KimKim好多

佢哋喺club到識，之後條仔一直以為佢係女仔。識咗一個月之後條女先同條仔講佢係男仔
條仔知道之後話試下睇下接唔接受到 前排就一齊走咗去泰國變性

假西都可以高潮

罔腰未變性以男性打扮時好型仔
曾經同女仔拍過拖

屌 點解我會諗到一個男人用飛機杯幫另一個男人打飛機

GAY

基定係萬能插？ 我判斷唔到

應該有高潮激啲
因為女性下體嘅神經綫多啲敏感啲

台灣人黎？

你就反，接駁神經嫁炸
駁返條撚啲神經落去當做閪，其實咪又係腸

有隻係切曬d海綿體，然後反翻入體內，會出水可能係前列腺液黎

絕望事實....

咁條仔係直定彎

屌....屌到開花....!!!

呢件你地屌唔屌?

Lm

自己睇

屌 睇到好撚痛

卜出

kimkim都冇做手術 又大份

traps are gay

無得互含算乜基佬呀

將個馬眼撐大當西用

睇到啲字都陰陰痛

屌 好撚噁心 佢個樣仲睇得出係男 好心咪搞咁多野啦 好撚噁心

做手術個啲醫生會唔會有好大既心理陰影

又噁心又Gay

條仔又係 好撚噁心 究竟佢中意男定女呀 就算樣順眼 知道左佢插偽娘屎眼都打冷陣 衰d講仲衰過gay佬 又要女既外表 又唔搵真女屌 而家仲嫌屌屎眼唔夠爽 整個假閪 嚴格黎講 根本就2個gay佬 萬能插好撚噁心 接受唔到 條撚穿插過日日有屎爆出黎既屎眼又插閪 正一臭撚

因乜解究咁多正評

連登好多hehe
一開感情台就會見到勁撚多

我覺得呢單野仲噁心過gay佬好多好多倍

外科醫生真係藝術家

係
特登搵醫生整塊空西屌
會唔會屌屌下爆線變屌髖骨
hehe都只係玩緊天生有既野

我都想知 咁條仔唔揀返女人?

豬利亞

轉個鏡頭 入嚟睇吓佢真人同把真聲

男既似Edison
我駛唔駛驗眼？

到依家都唔明點解會有高潮 同埋個西係咪已經同真西一樣 明明睇相都仲好明顯係用J整出黎

有啲手術仲可以整埋嚟m效果，定期出血

屌玩啲野咁仆街

變性嘅會有咁大感覺???

一個月就扑，鬼唔望佢爆傷口

不過有d假閪係會濕架，班醫生自己都唔知點解

咁勁?!

有follow開佢
但未見過男性打扮
有無圖

條仔個樣ok
但把聲好阿叔

一句講哂基佬真係快撚d死

除左係藝術家
仲係水電工
幫人重新拉過晒D線

睇到好痛

有無link

緣來是個boy

呢個真野

犀利

好痛

麻醉左 痛條撚
無撚了

我話我個條

其實如果真係咁整嘅話個閪點出水，同個敏感帶係邊?

龜頭 即係佢條仔屌緊佢條撚...

應該得陰蒂一個位有敏感度？
出水就無乜可能

咁俾人屌咪要人工潤滑，唔係真係損撚曬?

可能係汗

一個去變性 一個去驗眼仲慳時間

本身覺得冇乜野
但佢打埋係Fb 覺得好嘔心
太Over了吧罔腰小姐姐

睇動畫都睇到腳軟